tvb吞精

係咪痴線

龍蝦好慘 比人生劏仲要挖個袋出黎影

又要出動吳幸美

陰公囉俾人生食個袋

扯個袋出黎嗰陣龍蝦d腳係咁掙扎